覺唔覺啲環保撚死撚哂仲環保過叫人環保？

呢個世界有咁多環保撚，佢哋點樣做啲咩都係會係會浪費緊地球資源。如果呢個世界啲環保撚死撚哂咁一定可以慳返好多地球資源 ，仲要唔洗用資源去宣傳去叫人環保或者走塑，真係一舉兩得